要大大力懲罰嘅糖水店

(轉發)
‼️‼️‼️‼️請廣傳‼️‼️‼️‼️
人有悲歡離合 月有陰晴圓缺 此事古難全

Admin係一個破碎家庭長大，同屋企人關係唔好，一直以來都冇乜溫暖，已經好多年冬至無得團圓。每次見到人地冬至食飯，都不免會有點兒羨慕，會諗下如果我係另一個時空和家人冬至會係點。。。。。。

政府無能，以致社會撕裂得好嚴重。今年唔知又有幾多小朋友有家歸不得、無家可歸、流離失所、居無定所。

所以admin籌備左一個活動，希望係唔同區派湯圓，為手足送上一點甜、一點暖 、一點支持。本身admin打算自費請大家食湯圓，不過幸得各糖水店店主都好認同本活動理念，決定全額贊助湯圓，請各位手足食。希望大家日後都可以大大力地懲罰佢地!

但願人長久 千里共嬋娟

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
食飽飽X和你冬🍡
請以學生證同本channel poster 到有關店舖換領湯圓一份(每間舖約20份)。數量有限，換完即止。

嚐糖 旺角廣華街13號廣輝大廈3號舖
15:00-18:00/22:00-1:00

甜一刻 長沙灣福榮街218號美居中心62號舖地下
16:00-18:00

大街小館 佐敦吳松街93-103號德利樓地下C舖
16:00-19:00 /24:00-1:00

正月十五 Zheng Dessert 紅磡必嘉街92-112號紅磡灣中心地下9B號舖
19:00-21:00

嘆甜品 屯門井財街15號金銘大廈地下4號舖
20:00-2:00 (全日都歡迎學生嚟拎)

Channel link:

仔女要食飯聯絡: @Fullorder01
課金/請仔女食飯聯絡: @Freedonate
唔好用secret chat!!!!!

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

緊急！今次針對中國！要人簽署！

推行動

唔好掛住食人血曼頭

同埋你講果間真心難食

食其他黃店

1/10 推

2/10 推

3/10 推

4/10 推

5/10 推

6/10 推

7/ 10 推

8/10 推

9/10 推

10/10 推

推

感謝!

仲有呢個

死開啦 垃圾